有冇人每次打完飛機都會昏迷兩個鐘？

是

昏迷師

咁弱雞

唔是

你垃圾

飛機師

馬上風師

你幫定延打飛機

定仔幫你打？

我打足兩個鐘仲龍精虎猛

米癲拉

有幾耐風流 有幾耐折墜

J男人係咁

利申：聽返黎

有定仔都要打飛機
我彩每日都反雲覆雨

不得不承認彩高潛力過定

同時你都承認咗彩同佢翻雲覆雨

咁祝你身體健康 以後起唔到機啦

定無論樣胸鮑腿都完勝彩喎

昏迷不醒師

彩同我翻雲覆雨就有 不過我又要放水先

我老婆子瑜係最正

兩個都正
利申兩個都試過

才能在定之上 潛在能力也在定之上

咪癲啦

我可以癲

潛在能力嘅潛伏期大概七十年在右啦

弱雞師

咁快就唔得
快啲入蕭別離戒J group啦

我搞到定昏迷咗兩個鐘

腎虧師

diu
然後晚晚打飛機晚晚都訓兩個鐘先食飯

打丁師

認真為你好，切jer jer啦！
唔想你打打下死左！！

虛成咁就咪打啦

有冇漏返啲精去氣炸？

你渣

定仔打完飛機後既樣

咁個肺泡點情況

馬上風

打個丁都昏迷
咁你第時同老婆扑前記得call定白車

食得太多氣炸

我都係咁 即刻訓著
試過第朝攰到熄左鬧鐘都唔知 無返到工

腎虧？